集中討論10月1行動目標（objective）

過去成功啲既戰役都係有清晰既目標（612,71等），

黎緊10月1, 先唔好理係分區定集中
大家不如一齊諗諗個目標，再諗下點實行。 咁樣前線冇咁易因目標唔清晰而拖下拖下被拘捕

利申冇磚拋

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

例如係各區政府機關

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

目標清晰=事半功倍

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

諗諗

我諗目標係應該搞個有gimmick可以吸引外國媒體注意嘅活動？
因為唔知邊個po見到話我哋喺外國所受到嘅關注低好多

然後標題係國觴， 悼念死者， 譴責警暴？（ 甚至加埋解放軍嘅事？）

10月1日 抗議 中共 分裂 國家 70年

有冇idea